好心你地d女仔 唔好成日問你係咪會娶我啊?

屌 呃你又唔係 唔呃係又唔係
你咁撚樣問到就緊係話娶架啦 話唔娶又嬲
問心果句啊 各位巴打 有邊個真係想娶而唔想去屌其他女架

問得出真係唔撚知醜 特別係拍得一兩年拖
成日話你唔娶我 我唔比你屌架

咁你會唔會娶我

會應承你 等我草到錢結婚我就會娶你架啦 到時我地就生番個 開開心心

唔掛得個個話你以貌娶人

好撚好笑啊 哈哈哈哈 加分 咁幽默 娶硬你

不過咁 其實女仔咁問 都係想買個安全姐 邊個想比人玩感情 青春有限架嘛

其實問黎冇咩意思,,,,結左唔岩都可以分...有D人一起到老,,有D分完幾年/幾十年之後再一起...珍惜當下無悔就好...(diu 我好似離撚哂題?!)

你又有你道理 不過你知男人架啦。。

真係會呃到人 想像唔到講咁嘅嘢其實係上面咁諗
樓主唔好同人講清楚唔好害人啦

樓主搵唔到sp只可以賤啲呃普通女仔先扑到野

我既重點係 結婚都需要好多年既磨合 我唔想因為一時氹佢開心而講大話呃佢

幾多年先夠？
如果廿中歲同你一齊，要拍返五六年，對方都差唔多三張，到時話淡咗唔夾要分手唔想同對方結，佢又係難搵人接盤架喎

算啦
啲女問你估真係想你真心答咩
佢個心一早有哂標準答案啦
你試下答唔娶吖
你仲麻煩呀
隨時一哭二鬧三上吊

啲女人人根本係迫我地啲男人講大話呃佢

有時聽到個女仔fd講佢個player 男朋友話會娶佢個冧樣
真係覺得佢慘
而家條仔都唔知喺邊度食緊女

咁我又未咁大個

我娶